男友話唔戴套舒服啲…

我今年18歲 男友大我15年，識咗差唔多半年，佢一直都好錫我，無論精神上定物質上都盡量滿足我，關係都非常之唔錯。

上個月去咗佢屋企，初頭都淨係傾吓計坐下，之後就發展到入房，跟住做情侶正常會做嘅嘢🤓但係因為我係處女，又怕痛，所以冇應承俾佢入。最多只係前戲，當初佢尊重我意見我以為佢好好......

但係第二次上佢屋企，情到濃時又係入咗房。我再問多我一次試唔試吓做，我自己又應承咗☹️不過我都有原則，就係一定要帶套。點知佢話：「第一次唔好帶啦，會舒服啲㗎」我聽完即刻打咗個冷震，覺得好驚，覺得佢好唔負責任，係咪以為我係處女就唔識野？所以最後都係拒絕咗佢......

返到屋企之後，大家冷靜落嚟，佢同我say 番sorry，話只係衝動左。我聽完梗係有啲質疑啦😕一個負責任嘅大人，應該係咩情況下都唔會放出呢啲嘢？而且我仲要讀緊書，冇能力承受意外嘅發生。

可能佢同Ex之前玩得好癲，但係我做人真係有原則，我覺得兩個需要負責任，做好安全措施。雖然對佢果一句有啲反感，但係佢sex以外嘅生活又對我好好，事事尊重我，都幾有主見同埋負責任。

究竟係咪佢一句就睇清楚佢個人？我係咪應該及早離開佢？唔好俾佢當細路女玩？因為我真係接受唔到一個唔負責任嘅男人，但係我又好愛佢。

我真係接受唔到無套…

咁一係你試吓戴套插佢

男男戴套的確安全啲既

點解呢排咁多假膠

玩屎眼係帶套好d既...

潮文？

用保鮮紙囉

15年 嘩

唔明

我絲

我覺得兩個需要負責任，做好安全措施

THIS

請起底

couple murmur出完po再po上嚟係咩玩法

連登標準答案 分手

不推文回覆

你啲時間觀念都幾差㗎喎 又一個月又半年

屌屎忽就唔好晒撚咗啲套啦

yes

悶

好似睇過 但又唔記得喺邊度睇

你射左韓？